男人畫眼線真係好撚柒樣衰

岩先行旺角一陣都見到十幾個
想嘔

真係好柒，成陣妖氣出晒黎

令仔都算
有d肥撚毒撚柒撚都畫真係

認同
男人老狗真係on撚79
我愛羅咩屌

Johnny depp

我想知男人係咪畫眼線就一定要畫曬上下眼線 見親啲圖都係咁
明明連女仔都好少畫曬全條上下眼線
有個框框住眼咁款

但eason好型

其他男仔唔得
但瘦版張根碩我可以

好型喎

On9

畫唔畫你都係咁樣衰架啦
自己鐘意咪得囉

認真問 畫完雙眼係咪有神d?

點解出唔到圖

Gay

屎眼畫

唔係
似道友多d

GUYLINER

天生睫毛密同長 似畫左眼線 我都唔想架